有無人睇開"試當真"啲片？

啲片幾正但係無乜人講

得一條片點樣睇開法

腎哥豪哥

得一條片咋喎 咁都feel到正？
好明顯係宣傳
不過我支持
BTW咁金剛crew個邊點？

總之我睇開啦

仲以為又有伍公子添

pr狗

咪帶漏野yeah

出咗post 拉

拉
最憎游學修
以前屌過佢左膠

冇人理你呀學人做明星
收皮啦你D咁既奀星
使唔使呀 特登請個老臨番黎扮Fan屎呀
出埋D糧好走啦

最佳仙人掌

你呢D買番黎既fan屎真係唔識架喎
攞埋飯盒好走啦

死咗
極長時間無update
如果佢哋認真做應該幾好發展
但玩下又停下好可惜

幾年前追開，上年開始返工忙咗好多，都冇時間追佢哋啲片 要追有排追

假fans真haters

咪又係淨係識得賣屎忽

樓主柒到仆街

【嚴正聲明】

近日於某討論區出現一個帖文，用戶「阿冰阿冰」問人有沒有「睇開」試當真的影片。

本台現嚴正澄清，此帖並非由本台發出，因為未出片就問人有冇睇開，遠超我們的搞笑能力範圍。而以小薯茄的女藝人命名帳戶，亦不切合本台風格。

本台將保留封鎖「阿冰阿冰」的權利，並建議該帳戶過多排先幫手出po。

完

2020年10月23日

#blocked
#拉

55

我過多排就再開

好似有開下live?

兩三個月無開啦 以前間唔時都會開fifa 鳩up

呃咗幾個月課金

不過心甘情願繼續支持快啲出片啦

個乜柒零製作係下面留言

屌吖原來辣殺金剛Crew開左live

creamy呢

笑左

游學修都左膠？你2016年初一晚係瞓緊覺定點？

金剛Crew都好撚好睇

冇左呀發

有無人知佢地captcha果陣四個係到打麻雀果段片係乜 話咩講番句公道說話先俾利是 搵唔番

奀星 奀星 奀星 奀星 奀星 奀星 奀星 奀星 奀星 奀星

豪哥 腎仔

都未開台
BTW,樓上係游學修?

游學修

熱狗不了

好過癮

並唔係食飯先！！！

樓主逆時開post係咩感覺

勁鍾意聽豪哥同腎仔講做乜撚野

今晚有魚蛋粉2睇

BTW，剛剛想睇翻第1集，先發現原來已經比 YouTube ban 左

好睇

邊度有得睇返第一集

captv fb 搵到

咁多片點搵啊

直接係 fb search captv 魚蛋粉咪有囉

一日一片可以維持到幾耐